# Какова продолжительность еженедельного отдыха (выходные дни), который  должен предоставляться  экипажу ВС.
не менее 42 часов с учетом времени предполетного отдыха и времен.. между рейсами (полетами).